接放工感覺上有D似當年鳩嗚團...

頭幾次鳩嗚係威係勢
然後就沒有然後了

唔係想打撃士氣，係想集思廣益
從失敗中吸取經驗，點樣可以做得更好？

一定會
個個都有自己的生活，冇可能咁樣長期出黎
可惜child登仔唔聽，當你分化撚

我唔會批評同路人做任何事，但會提出一些需要注意的地方，希望可以改良，反正71過後鍵戰先係主菜

今次起碼有個目標先
同埋有效果出到黎

今次冇領袖，網民有共識就做
如果港共夠聰明，佢哋只要用幾十人加幾幅圖就帶到風向，例如亂改行動時間 地點
相信港共做緊/準備做

始終拖延戰術牢不可破，不宜強攻
因為佢地弱點係中央唔開心

今個禮拜五
直擊律政司

G20緊要D，建議聚焦G20

真係鳩做。